結婚生仔真係不歸路，點解咁多人嚮往

寧願人生經歷過quit u，失業，欠債，牢獄之災，cancer，幾樣加埋，訓街食二手飯，都好過你結婚生仔捱成世

你可以用人生幾廿年吃喝玩樂
亦可以浪費時間係個冇必要帶佢到世上生存而佢又要學你捱既人
人生一日廿四小時
訓覺八粒鐘
返工八粒鐘
得返八粒鐘玩

自己一個自自由由不知幾好

遊戲人間 人間遊戲
過去覓自由是借口
其實不敢交出因此只嬉戲
忘掉人真的愛人至懂飛

讓你我… 飄飄飄飄進愛的海
然後以後離不開 我贈誠實的愛
學會牽和掛 和認真期待
當我心真正著緊 我真正存在

你祝我有小朋友
我祝你有cancer

好慶幸有樓主呢類人 望到你我先顯得自己幸福

一家大細落公園海灘玩開開心心

樓主飲住支啤酒披頭散髮話on99咁坐係度人地係不歸路

咪上連登咁多啦

會比人潛移默化